{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887746'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑 감자짜글이 감자와 스팸의 놀라운 앙상블 집밥백선생 짜글이 만드는 법"
    },
    "text": "ご飯泥棒 じゃがいもチャグリ じゃがいもとスパムの驚くべきアンサンブル おうちごはんベク先生チャグリレシピ\\n\nジャガイモのチャグルがとてもおいしいです。 家族みんなの口にぴったりですね。 ご飯は基本2杯食べます。 よく食べるのでご飯泥棒はいません。 調理時間は30分以内で、材料としてはジャガイモ、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、スパム、コチュジャン、味噌、唐辛子粉,濃口醤油,レバー,砂糖が必要です。 ジャガイモ2個と玉ねぎ1個は大きく千切りにし、長ネギ2台と青陽唐辛子3個はざくざく切りにしなければなりません。 スパムを使用するためにビニール袋を用意し、スパムを入れてつぶします。 じゃがいもと玉ねぎを入れた鍋にコチュジャン1スプーン、唐辛子粉2スプーン、味噌12スプーン、醤油4スプーン、にんにく1スプーン、砂糖1スプーンを入れてよく混ぜます。 ビニール袋にあった潰されたスパムとネギ、青陽唐辛子も入れて、水2カップを入れて強火で煮込みます。 沸騰している間は混ぜ続け、沸騰してからは弱火で調理する必要があります。 完成したチャグリを器に盛ってご飯と一緒に召し上がれば最高です。 ジャガイモとコチュジャンを入れてジャガイモコチュジャンチゲの味もするし、ハムを入れてプデチゲの味もするんですが、ご飯に混ぜて食べると味もぴったりです。 ご飯泥棒を間違いなく作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はじゃがいもチャグリと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理にはジャガイモ、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、スパム、コチュジャン、味噌、唐辛子粉、濃口醤油、レバー、砂糖が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモと玉ねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモと玉ねぎは大きく千切りにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパムを使用するために何を準備すればいいですか？",
            "answer": "スパムを使用するためにビニール袋を用意します。"
        },
        {
            "question": "煮込む際の火力はどのように調節すればいいですか？",
            "answer": "沸騰している間は混ぜ続け、沸騰してからは弱火で調理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この料理はご飯と一緒に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "はい、この料理はご飯と一緒に食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この料理は他の料理との組み合わせもおいしいですか？",
            "answer": "はい、ジャガイモとコチュジャンを入れるとジャガイモコチュジャンチゲの味が楽しめ、ハムを入れるとプデチゲの味も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "調理中に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "調理中は沸騰している際に混ぜ続けることと、沸騰後は弱火で調理することに注意してください。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "完成したチャグリを器に盛り付けて、ご飯と一緒に召し上がればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 407
    }
}